要邊個 黃心穎定黃心美

黃心穎係Instagram分享近照，相片中見她穿著睡衣布置聖誕樹，騷出纖幼長腿，見到好想係後面

copy 唔撚到張圖 但真係好正條腿

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

請善用不推文回覆

本人性傾向係鍾意女人
你畀兩個男人我做乜?

不知所謂兩姊妹

why not both?

一個含撚

另一個奶袋底

吊你 變左性就係女人啦

我要蔡一智

又係佢兩個 煩唔煩？